拜登左膠郵寄票造假造到贏侵 仲可以點信美國民主自由法治基督教天主教上帝？

嚴重摧毀正義價值觀 世界冇報應冇上帝

唔再相信邪不能勝正
唔再相信好人有好報
唔信神有公義

根本民主黨堆極左個老祖宗都係信馬列毛
成班話自己自由派但行為就係獨裁

一切已完
上帝公平正義真理良心皆不可信
祈禱也是沒有任何用
宗教都是呃神騙鬼